韓國網紅彈拇指琴 一根細線綁不住身材…觀眾都在看那裡！

各類型的YouTuber競爭激烈，鋼琴YouTuber算是音樂系當中的大熱門，像是從未露臉的「Pan Piano」各種動漫角色的打扮，或是「Ru味春捲」以清新風格為主，還是韓國的Leezy（임이지）的火辣，都是樂迷和粉絲的心頭好，而被網友戲稱為「鋼琴大戰」，就是這些YouTuber的火辣程度越來越誇張，甚至分不清楚到底是看裸露而來，還是為了聽音樂而來。

韓國網紅Leezy（임이지）最近的影片越來越火辣，有網友發現，8月時她已經大尺度的穿著薄紗透視裝彈琴，最新的影片已經「進化」到僅僅剩胸前兩片「貝殼」遮掩，逆天身材若隱若現，這次的出現也不是彈鋼琴，而是彈著拇指琴了，有網友猜測，難道是因Leezy（임이지）的琴藝打不過「Ru味春捲」和「Pan Piano」，所以乾脆「放大招」，Leezy（임이지）這次僅穿細繩支撐的貝殼比基尼，時不時還有從上而下的邪惡視角，難怪網友會有兩極反應，而且這樣的大尺度之後，大家也好奇，未來還有甚麼可以突破?

網友反應「太扯。鋼琴YTR競爭好激烈」、「衣料越少戰力越高」、「好好彈琴不行嗎」、「PAN厲害的是若隱若現 要看那麼露的直接去看AV就好了」、「太露反而不好」、「不是脫成這樣就好看」。

▲韓國網紅Leezy（임이지）最新貝殼裝，彈拇指琴。 （圖／翻攝自이지Leezy）

哇...

如果大家已經唔記得過去一年我地為咩而行出嚟，為咩而憤怒，請入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

以為有韓紅睇

依個都是韓紅

Cheap 到

麻煩搬返個post入成人台

腳太幼

彩b晚晚都著到咁仁彈琴俾我聽

佢只彈琴俾我一個聽

佢彈琴俾你聽嗰陣著樽領

佢可以著

佢對住我彈嗰陣唔可以著

佢晚晚對住我唔著

成日都係呢啲 冇審美疲勞？，